on9停車冇極限

點解咁樣停車都可以有車牌，塞住村口，全世界冇得走，多得你唔少

更：原來係大陸口音嘅死肥婆，仲要串到扑街

1823

報警勾走佢啦

咁夠膽頂住村口

千祈唔好用石躉圍住架車呀

藝高人膽大

村口都敢停. 可能條友係村長.

唔係啦，話自己第一次嚟，係探朋友。連車都冇熄！響咗好多次鞍都冇人應，點撚知最後我想影佢車上貼嘅資料然後報警時佢係旁邊廢品場行過嚟！屌，個肥婆係入面嘆冷氣，我哋一家人係度等佢等咗起碼20分鐘！仲要對唔住都唔講句！

等左20分鐘你先想報警你都幾好脾氣

我媽叫唔好住，驚人哋係有急事。但當佢見到個肥婆係隔離慢吞吞行過嚟話佢剛剛係度傾偈時我媽爆咗佢seed，然後佢求我媽唔好報警。